［賽後檢討］太古城嘅啟示

1. 商場和理非活動冇blackbloc必要，黑警ss難搵目標，亦令中年人老年人更易參與
2. 冇需要裝修
3. 冇需要帶任向gear
4. 多謝手足！

黑警部署
1. 第一批入商場係藍衫，膊頭冇number，部分狗口罩以外有面巾，即係預咗有衝突場面
2. 之後係綠衫，有旗手，有手持胡椒球槍，全隊都係揸定棍入嚟
3. 大量狗車包圍太古，包括去鰂魚涌同西灣河方向（預計有圍捕行動）
4. 狗車六點前已經到，即係話唔係見開始聚人先調咁多狗嚟

行動成功原因
1. 冇明顯對象比黑警針對 e.g. 真blackbloc手足
2. 冇人掟野，多數呢樣都係令黑警暴走嘅原因
3. 真係好多街坊

下次黑警可能嘅對策
1. 同琴日一樣
2. 由得你嗌，配合網上分化（冇用論），商場外ss濫捕
3. 派幾隻狗入嚟做餌，引人圍屌繼而動武，之後大條道理入嚟拉人

忠告
1. 商場行動佢可以由你玩，冇衝突畫面預咗會有5毛吹淡，而事實係冇衝突商戶亦唔會落閘，今次回響咁好係因為激勵到士氣
2. 和理非都要dl hkmaplive，睇tg哨台，教吓身邊啲中年人用

推

加多一樣，夠鐘好走喇，由得佢地罰企
同埋小心之後類似活動狗反應更快，更早開始行動

不要stick with一個地方，一種活動

pish

不嬲要引狗先做到攬炒

不過有時用高左成本先覺得蝕

而家用限聚去引狗算低成本

佢唔做野咪行街帶班記者一齊去藍店

記者百幾支cam 影入去 唔信佢仲有生意

唔好諗住每一次都好彩, 如果皇軍有O的腦, 佢一早捉人都得。

推咗先

尋日班狗係最高果層入去左果, 一入已經有幾十個記者係前面影住

高汁, 下次來多次和你唱可能就無咁順利, 黑警琴晚咁失威下次一定會有對策

派狗做餌引人圍屌係好大機會, 又或者搵藍絲來打人先/斬人先, 跟住黑警就大條道理進場.
街坊掩護都好重要, 希望現場手足審慎研判現場狗力及逃生路線, 必要時be water 為上

下次一定唔會好似今次咁順利
大家切忌驕傲

所有大節日，就前一日 or 後一日出

正日就等d狗罰企，草木皆兵

Push

派藍衫入先做show先拖到咁耐
之前啲和理shop通常係防暴突然間狗衝入去

現實上執行係冇可能做到，總有人會正日出咗
其實blackbloc意義係要狗難認人，所以人多一定有著數
就呢個邏輯應該係要集中人數喺同一日

其實可能係因為琴日無便衣

一早調咁多狗過嚟，一定有便衣
同埋所有行動都要預有便衣，唔可以鬆懈

有便衣,不過被人發現,但又冇事發生過,死死氣走咗

好明顯佢地無乜部處過嗰日啦
我睇live見佢地嗰日成班都縮下縮下咁，多數無練習過突然要佢地上場就會咁縮下縮下
有準備有練過既行動就會好狼死，下下見血

不嬲都覺得市況回復正常先抗爭係最大成效既
一黎混入左大量港豬廢老藍屍 等佢地食下狗既辱罵
二黎因為原因一 黑警未必直接濫暴
三黎就算佢出手 藍屍廢老又會食埋
所以當市面有d起息時就係抗爭時機